咁多FC post 並唔係想搵答案/討論，只係有人想制造混亂

我諗有正常智商都唔會中啲on9 PR計掛？

所以大家係唔會中樓主計

Hehe

唔好參與啲無意義/帶風向既討論就岩喇

雖然佢地會自己互推

小心五毛最新策略 :憤怒極端黃

同呢個策略一樣
將假消息無限放大，有人澄清就屌鳩FC撚
到真消息，就轉角色，做極端FC撚

例子，呢個post 扮FC撚同反FC撚互屌，就可以轉移視線

賓州爆舞弊！郵政局長下令「加工」郵戳日期 過期選票秒生效

小部份係搵真相
大部份都係制造混亂

有班友不停講fake news去攻擊拜登
例如103%投票呢D到今時今日七號都仲係度講
目的係想營造狼來了效果
抹黑侵侵支持者都係散播fake news既仆街
打擊侵侵支持者同埋侵侵既公信力

仆你個街開始feel到big brother時代既恐怖

呢次黑幕應該真係好大

世界性既打壓

有班傻仔求鳩其放個twtr就當真
真心CLS

其實成年都玩左好多真真假假既野

最重要既係提出不公義既地方

可能真係，可能誤會 唔重要

重要係voice out

總之對trump有利就係真嘢
反之對trump不利就係fake news
根本今時今日fc係唔需要
唔好咁天真仲係到討論fact唔fact check
要贏呢個咁黑暗嘅世界 係要不擇手段

唔好咁中二病

自己去散佈fake news係好on9既行為

有啲人亦只係為左draw attention

冇需要浪費精力係呢啲地方

清sick play~

我覺得抹黑對家係好基本嘅手段 唔係咩on9行為
同樣地對家一樣做緊

連登時事台已經比人玩到變成高登後期一樣
一個正常討論都無
一入去就係標籤人恥笑互相攻擊

你要抹黑拜登你去支持拜登既地方抹黑佢呀麻
係連登玩抹黑除咗玩爛自己個壇有咩作用？